iPad Pro vs SurfacePro

去working holiday想買部notebook旁身，諗緊買iPad 定surface pro

iPad:
強：
多Apps
鏡頭

弱：
冇USB頭
文書處理
限住用Apple野

Surface pro
強：
有USB 頭
Fully support MS office
唔使限住用Apple野

弱：
我唔熟windows d Apps
鏡頭

利申：比iPhone寵壞左

有乜用途先
文書

其實我諗唔到除左cut片(用電腦好過) 有咩理由要iPad pro

iPad 都有 Microsoft Office

簡單excel, word果d

睇真d surface pro好似貴成兩成

Oh no~不過d accessories 全部都貴

你覺得你需唔需要用真電腦
ipad pro取代唔到真電腦

iphone一樣都係iOS
你諗下你用一部放大版既iphone夠唔夠你日常生活用
夠用就ipadpro就名

單拖響外國無行desktop OS既電腦響手可以好濕濟，iPad嗰少少輕便拎走幾個critical function到時含撚都無味

smartphone + tablet PC應該係最理想
要果要iPad Pro會變左smartphone + tab (+ laptop)

Surface pro la
冇desktop 有時好煩
訂巴士飛火車飛有時d website 唔support ipad or mobile
想用apple 咪買mbpr

ipad 只係花瓶
surfacepro 實用好多

ex柒actly，銀行，火車買飛，機票checkin，都係行desktop OS有保證好多
而且時間一長左，iPad無得插卡無原生file browser會好煩
成堆行iOS既iDevice都係要靠你sync去cloud或者跟一部PC做大佬

windows少apps過apple

唔需要熟windows apps,只要枱機裝到既程式佢都裝到，windows 商店堆apps 根本冇乜人用，要用乜程式去個程式個官網下載就得

你想要notebook 一定係surface pro
利申：兩部都有

點解唔直接買notebook

因為畫野有筆真係幾方便

咁surface pro去邊度買會抵d?

啱先放咗surface pro4 4500

點解放？唔岩用？

慘

Office mobile功能唔多又慢

4500咁平

平時去旅行都帶sp3 勁方便
唯一唔好係電量 唔知sp4電量如何